警員落單購買大額飲品 送警署享用後拒付款 店主報警求助

【自稱警員落單購買大額飲品 多番追數仍未繳款】

一名飲品代理公司負責人，在2019年8月10日收到自稱警員落單，購買大額飲品，安排在8月內多次送到10個不同警署，供警員享用。惟事後經事主多番追數，對方仍未繳款，且最終沒有回覆。事件懷疑有人涉違反多項法例，包括涉嫌詐騙、公職人員行為失當…等。

今(1日)尹兆堅議員和事主阿風(化名)，到葵涌警署報案，向傳媒展示對話記錄及單據，隨後進入警署報案。

來源：丘品新聞

後數後咗1年都未追到

明知係狗都仲唔cut線，邊個幫到你

公然辱狗

拉去坐 14 天

一陣屈人犯國安法

霸王餐

後數pay

icac 又執柒左

抵撚死

送狗餐

賤賊食野飲野要比錢架咩？？
有冇睇過四大探長劉德華呀

乜皇軍食野要畀錢架, 屌你老母

香港警察就係咁撚低賤

店主遲早被逮捕，罪名是：
涉嫌違反國安法，企圖分裂國家，傷害警民感情

做狗生意

即係本身都撐警啦，當係送俾佢地飲有咩所謂

店主違反國安法

撐警店？

皇軍飲嘢要俾錢 天方夜譚

個苦主係咪收dogcoin

憑本事呃返黎點解要比錢？

憑實力拎返黎嘅野飲

警察係大撚晒，僅次於基本法同國安法架，咁唔識趣想追數？

NgLunPay

到葵涌警署報案

上年八月仲做曱甴生意
都知咩料

曱甴識撚比錢

阿偉

睇怕都係睇下隻狗冇後台先
冇既梗係即劏，順便做下PR

on9明顯係所有法律之上啦

追數? 搞你全家啊

黑社會

謝振中又要震怒

尹兆堅仲係咪議員

喂，黑警係到嗎？

區議員

做黑警生意
即係藍店啦
抵撚死呀

佢已經算好彩

如果有一兩隻肚痛
隨時反告你襲警, 毒害動物

點解黑警仲敢向外買野食且飲
唔驚人落毒？
定唔知香港人有幾憎佢地？

快d出防暴警驅散喇

抵死

執法要俾錢 天方夜談

違反國安法

獨裁維穩部隊 任食任拎 天經地義

即係餐廳老闆係藍屍港豬
抵撚死

😦😦😦😦

明知大把人撚狗你仲送

黑警 平時叫雞都唔俾錢，去ok攞水都係後數
有乜問題？

食嘢唔洗比錢

笑左，咁樣容許後數一定係支持警察架啦

阿Sir,係度嗎？

台灣軍方走咗數有總統埋單
報狗冇用咪試下去禮賓府搵柒婆囉

黑警冇人性

原來真係唔比錢都唔犯法
親身表演
難怪上年去報狗d 狗唔落案啦

下次加料，補充蛋白質

屌

黑警 喺度嗎？

阿蛇口渴唔洗你教

😦😦😦

係我環頭做生意唔使交保護費呀？

721 後仲做狗屋生意就抵撚死啦

收片前奏

黑警試驗樓價底線，係唔係爭條羽毛o既重量就崩盤呢?

阿蛇俾面先落order買飲品. 再追就日日上公司查牌, 睇下仲有無生意做

食環日日查你鋪頭

舊年8月都仲送10次貨俾班狗
呢條友唔抵幫架喎

未收你陀地已經好俾面
仲想追數？

台灣

警員犯法，店主報警求助

柒婆大撚把cash

我諗會求其搵條藍屍出黎扮黃認咗佢
跟住黑警冇錯

即時現金找數

民主黨又做on9嘢
叫事主自己報警啦
幫佢托柒咩

報警.....
阿蛇，有個阿蛇恰我呀

抵啦

包無事啦
最後一定話誤會，之後事主收錢算數，不追究

皇軍黎 有咩問題

上次偷水比返錢都無事啦

今次擺明食硬你

19年8月
721都過撚埋啦 藍店主？

我覺得抵死

明知係做都做佢生意

劇情應該係咁：

某日

: 大家今日做得好好，我請大家飲野
: thank you sir
: 請埋其他警署既同事啦，呀邊個你幫手落單
: 即刻去

收到張單後 ->
: 屌你老母，我講下笑咋，你真係落單呀？ 出去罰企

分別重話自己好多現金

李家超出嚟記者會順便搵人問下啦

果班唔係人黎. 係食屎狗, 比屎水佢飲就岩.

宜家係走數唔撚pay

要配極醜惡把聲

狗賊: 宜家係徵用你嘅貨 為人民服務呀

呢個係真匪軍？

手足拎晒警署電話叫外賣
再屈佢地俾錢

係班傻仔警犬見有野飲就收左先
唔check邊個落單

報警求助

做狗生意，真係抵L死

送去有冇人收咗貨先？
送外賣，交貨唔即時收錢？

差餉計

国安法拉人封鋪充公所有飲品

呢個得!

個店主死撚硬

追曱甴數犯咗國安法喎

好波呀，又撚狗

用自己實力訂到大額飲品送到門口....點解要比錢

政府忠告市民:犯法就係犯法 除非你係警察

On9

香港警察

第一次收唔到錢就唔好再送唔好心

黨行社會經濟喎，所有野都公有配給嫁啦，收咩錢

抵撚死明知仲去做狗隻生意

送物資撐警但唔找數？

以前聽過做狗嘅已絕交舊同學講
有啲餐廳收狗飯錢時
係會收100蚊找100蚊

[眾籌] 希望蘋果, 立場及各大小網媒可以接收全部有線中國組總辭既記者

屌兩邊都唔幫la
On9

警甴藍啱晒

PPRB唔記得找數

劉名等睇原告變被告

國安法

藍店 認證

做狗生意 抵嫁wor 無人會可憐

唔係點支持警察呀？
有幾多送幾多添呀！

皇軍食野飲野使畀錢？

警察找後數同流浮山刀手
邊個會快D 到 ?

最後一定話誤會，之後事主收錢算數，不追究

賊

惡意中傷警隊 捉佢地返去輪姦啦

後數快

又好似係

不過依家都叫變左敵人既敵人，要好好利用先岩
呢d交比泛民做岩曬
係咪應該問下之前d飯盒有無比錢

藍店比人玩電話ja

口講就好兄弟，阿頭萬歲，一要找數，全部閃左去唔認數

推 以後d 餐廳醒d啦

重回收規年代？

收阿sir錢即係唔支持警察止暴制亂
即使犯國安法啦

少少都唔付出點做藍店

係狗呢啲賤種先做得出

Cut線即刻上門，日日捕你門口捉限聚令口罩令
當交保護費啦

Funny?

入公數

可能加左料

自稱警員定係真警員?

在2019年8月10日收到自稱警員落單
612前我都唔笑尻你
抵撚死 自己攞嚟

藍店都坤黑警無人性

交保護費嘅零頭咋

呢單清彩啦
店主又搵民主黨咁識玩，係咪臥底黎

再嘈拉你

明知對方係狗
都照送

呢條友係咪 藍屍

再嘈拉人封鋪啦

做狗生意

犯左國安法 拉得

我唔信，假新聞

I can face....off

國安法拉人啦
拉個老闆,

衰撚過做賊

張圖改得好好

仆街！黑警死全家

抵撚死啦仲做狗生意

呢個部門嚴重潛水

警賊淨係好fit嘅名

有生意點解唔做，有錢點解唔賺

垃圾黑狗咁都貪

毒品調查科好快出動

做黑警生意預咗啦

又後數

警察唔比錢飲野喎
你報警告番警察呀
無架啦 丫sir咁辛苦
係咪請飲兩杯都唔肯先
一齊幫手擁護香港呀

Push

跟住再係店主屋企搜出攻擊性武器 - 菜刀 再告多一條罪

黑狗堅恐怖

Sir你老母，叫警甴

阿傻買野飲唔比錢洗你地教

狗:喂 你未找錢喎
睇以前D戲都有啦

店主影響警隊形象，已違國安法
警隊強姦吸毒都做齊，估唔到連買野飲都走數，果然係亞洲第一

香港返到1960s

所以呢單野當睇唔到？佢追唔追得返關我撚事，但係唔好合理化佢地既罪行啦垃圾犬儒

店主係咪拉得?

能夠提供貢品俾啲狗係你福氣啦

贈你兩隻字
抵死

國安捉梗你

做囉，多勞多得又唔大問題喎，食嘢唔俾錢先係問題

ng 7 pay

憑實力走數

唔係點叫黑

啱啊~ 之前有班藍絲話中咗大灣區騙案 叫政府處理
個個就話投資大灣區正柒頭.. 都啱
不過應該屌柒大灣區同港共先囉

遲下黑警收返保護費添

又要出動到阿sirq

一陣反告你商品說明條例

以前行過食生果
今日要你送上門
有槍大撚曬
再嘈國安法

推

賺藍錢 唔計

加料free比佢囉

收bitchcoin

要求警務人員付款可能已經觸犯國安法！

所以咪話當交陀地

四大探長個D年代又返黎
拎支炮出黎
一支可樂要5蚊佢畀1蚊仲要人找錢

狗真係好撚低賤

有咩問題 人地保護你 你交錢

做警生意，預咗啦

望咩呀
找錢啦
我比成千蚊你 仲唔找錢？

犯法就係犯法
除非

又話最怕落單

藍屍狗比黑警搵笨柒

警察食野要俾錢係咪要見識下国立法

叫佢送呀，咁清楚仲敢問攞錢？國安法拉9佢啦